其實講真 打lol有鑽石已經好勁

多數話鑽石唔勁個D
都係無鑽石既人
一味就係到話咩NG屠鳩鑽石
鑽石拎MAIN角同唔係MAIN角已經係可以金牌同鑽石既分別
依加統計數據 鑽石係頭1.5%左右
換番做錢計 基本上鑽石=香港既富豪級數 應該坐底有六七千萬
去到白金一二左右既人技術已經好成熟
唔係話實力高過對手就一定贏(自問大師實力 間唔中打白金一二都會覺得對手實力唔差)
可以話非常接近鑽石
去到鑽四 同鑽一既技術差距其實係好少好少好少 基本上55波
可能鑽一既唔小心手震一兩下已經輸左場GAME
講真連登我諗打LOL入面有鑽既百份比連5%都唔知有冇
咁都唔叫勁 我真係唔知咩叫勁 唔通下下要上到大師菁英先叫勁?
利申 鑽石

少數派

打lol就係垃圾

潮文？

係 打過上白金二 然後覺得人生無咗好多時間

一百場內上既鑽石我同意既
但s5打後既鑽石可以屈場數上去
幾百場鑽4果D真係得啖笑

日打晚打係正常人都可以上到

台服好多水鑽
呢幾季啲人仲要愈黎愈廢
基本上你係個正常人+玩得耐都上到鑽
利申垃圾D4仔

打機=廢青
利申 宗師

呢隻遊戲真係好難玩咩 見人日日都嘥時間討論爬分就覺得好無謂
連續三四年鑽石 最近打過鑽一bo5 彈性上過菁英
曾經對贏輸好執着 贏咗就踩到對面一文不值 輸咗就同自己講黑仔排到垃圾隊友
但最後放低鍵盤滑鼠咪又係要繼續讀書返工
有時真係唔好咁執着乜嘢排位 嗰種無謂嘅衝勁留返去做啲實際又有意義嘅嘢仲好

利申 s7之後冇再玩過

每年清空積分其實令好多人無左打rank既動力

至少你好享受去爭取贏輸 好認真咁好想做好一件事
爬分打機就好無謂的話 咁人生得返返工就好有意義咩？
我反而覺得你要自豪自己曾經咁有衝勁同咁認真去打機

利申冇玩過lol

每次開季打rank好浪費時間 30勝場內上唔返鑽就算鳩數。利申:廢鳩鑽仔

可能個人大個咗少少現實左
其實打機嗰段時間基本上佔晒我成個中學生涯
我會後悔掛住打機冇去發展自己興趣 例如踢波
用咁多時間打機最後好似乜都帶唔走
畢業之後先開始慢慢搵返啲虛擬世界以外嘅興趣
會覺得比起同齡人遲咗起步 浪費左一段時間
的確有時都會自豪咁認真去做一樣野 甚至膽粗粗去打比賽 發埋啲濕鳩電競夢
但可以揀多次嘅話 我都係會選擇努力讀書 發掘更多興趣

同意
自問白金實力不過比隊友雷
仲係鑽2

單定雙排

男定女先

女有人帶輕鬆上

依家穩定雙排最小都有白金啦
自己單排上鑽果啲就真係勁啦

其實係
利申長期處於銅銀之間

到你努力讀書嘅時候你就會掉轉頭後悔 自己做乜唔襯後生9fing下啲時間 唔試過點知你係咪下一個電莖師呢？
只不過咁啱你真係做唔到電莖師
時間永遠都係得咁多 點都要用 冇所謂嘥唔嘥的

我就話打lol忍到手唔屌鳩隊友果堆先係勁
本來哩d滾雪球game逆風已經難打
仲要班隊友瘋狂互屌
已放棄

on9仔冇人care你咩rank
你廢俾個街場傻仔打爆喺度呻
證明你實力未夠
勁少少再講啦廢青

你要打單雙 可以雙排